\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}

\title{Compte Rendu - Gestion de Projet Git}
\author{Jalîl-Eddine et Shaloom}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\section{Introduction et contexte}

\subsection*{Composition du groupe}

\begin{itemize}
    \item Nom Prénom 1 : FERCHICHE Jalîl-Eddine - Groupe de TD : TD1-Jeudi
    \item Nom Prénom 2 : RAYANE Shaloom - Groupe de TD : TD1-Jeudi
\end{itemize}

\subsection*{Nom du dépôt en ligne}
Notre travail est hébergé sur la plateforme GitHub. Le dépôt en ligne est nommé \textbf{rendu-gestion-projet-lyon2} et est accessible à l'adresse suivante : \url{https://github.com/LalsaK/gestion-projet-lyon2.git}. 
Les accès nécessaires ont été configurés pour que notre enseignant de CM puisse y accéder librement et vérifier notre historique de commits ainsi que nos paramètres.

\subsection*{Sujet de projet choisi}
Pour ce mini-projet de mise en situation, nous avons fait le choix de la rédaction collaborative d'un document LaTeX. 
Ce document constitue d'ailleurs le présent compte rendu, ce qui nous permet d'appliquer les outils de gestion de projet directement sur le livrable attendu pour cette matière.

\subsection*{Nom du dépôt en ligne}
Notre travail est hébergé sur la plateforme GitHub. Le dépôt en ligne est nommé \textbf{rendu-gestion-projet-lyon2}. 
Les accès nécessaires ont été configurés pour que notre enseignant de CM puisse y accéder librement et vérifier notre historique de commits ainsi que nos paramètres.
Tout au long du projet, nous avons effectué des commits réguliers pour assurer le suivi de notre travail.

\subsection*{Répartition des tâches}
Afin d'illustrer au mieux notre coordination et d'assurer une charge de travail équilibrée, nous nous sommes réparti les missions via l'outil "Projects" de GitHub. 
De manière synthétique :
\begin{itemize}
    \item \textbf{[Jalîl-Eddine]} a géré l'initialisation du dépôt et du tableau Kanban, l'ajout d'une dépendance externe (Submodule), la rédaction de la présente introduction sur une branche dédiée, et le déploiement de la page web du projet.
    \item \textbf{[Shaloom]} s'est occupée de la planification (création des Issues et du Milestone), de la mise en place de l'intégration continue (GitHub Actions), de la rédaction de la section des mises en situation, et de la création du Tag de version finale.
\end{itemize}
Nous avons tous les deux participé activement aux relectures croisées lors des "Pull Requests".

\end{document}